- ICA: OK
- Interpolation.
- +/-: 400µV
- Højpas: ikke over 0.3. Prøv 0.1. FIR lowpas på 100. min. 6. orden
- Høj/lav gamma (op til 30 - 45, og fra 55 - 95 og op - for at undgå 50 Hz)
- Reref: Bipolær (forfra-bagtil, venstre-højre), source (træk fire nærmeste naboer fra), cma.. prøv forskellige.
- Default mode (gamma i resting state)
- ERP er til validering -> Reproducer MMN forskel på kontrol og patient



Kontrol: 1021, 1022
